當年冇我推Momoland 連登會唔會有咁多人識?

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

推咗又點 退團了好可惜

咁都咁有人關注過

Gugudan 個啲冇人識

諗到自己咁偉大

會。

辛寶羅呢

咁串 幫你做忌

你識咩?

出黎隻秋

俾你推親嗰d都燈死晒

如果冇你 MML應該餐餐大魚大肉緊

屌你老母

收皮啦 我推IU的

幫你做忌

牙笠最近少左開po

頂你個肺 Finally 見到你

佢地收皮啦喎

SO? 紅未?

收皮還收皮

個期還個期

比你燈到梅就唔推

Nancy 走晒樣
冇yeonwoo pat 仔望
又冇Taeha 虎牙睇